929 有人影到狗賊拎磚上賊車

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Anti-Chinazi

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.